(真心) 唱k唔唱林峯不如唔好唱

放手 放開所有 彼此更自由

識貨呀清 唱開改歌版

不服來辨